[有圖] 武漢上萬人確診

信不信由你

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

有咩特別所有野hk人一早估到啦

加速！

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推十次，推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？

點只一萬呀
一個千萬人的城，區區一萬受感染就要封城 ?
一百萬就差唔多，不過都無所謂la, 應該唔會有幾多個生還者

造謠 拉

過年前過億會唔會好d？

眼睛接觸都會感染

造謠都造好少少啦大佬

變左種 有幾出期？

其實傷風感冒都會

小學畢業未？

其實唔出奇

小學雞手足口病都會啦

睇完咁多source肯去食屎未？

wifi 傳染丫笨
謠登

我唔信
唔信佢肯驗，應該有病徵直接當中招

唔關變唔變種事
一直教練人唔好亂咁掂眼耳口鼻係有原因

練

之前已經講過沙士嗰陣喺病人嘅眼膜到發現到病毒 依家兩隻病毒咁相似 會黏膜傳播一啲都唔驚訝 唔好一見到啲嘢同自己以前嘅常識不符就覺得係謠傳 至少我信真係至少上萬人感染